美国和英国采取了不同的方法来帮助工人度过Covid-19大流行。 尽管方法截然不同，但美国和英国的工作时间下降的情况是一样的 
 从华盛顿到柏林，官员们都在争先恐后地寻找帮助工人的最佳方法。 美国和欧洲的就业市场惊人地相似，Dan Kopf, 2020年9月16日，Quartz 
 随着出生在欧盟的工人离开，新冠肺炎疫情使英国经济变得更加英伦化。 大流行期间，欧洲工人正在逃离英国经济|John Detrixhe | 2020年9月16日|Quartz 
 这意味着通常有足够的工蜂供三到四个蚁后领导一群工蜂并创建新的殖民地。 嘎嘎声和嘟嘟声帮助年轻的蜂王避免致命的决斗，Sharon Oosthoek, 2020年9月14日|学生科学新闻 
 不出所料，TransDigm公司的员工常常觉得自己是被牺牲的。 《拯救大公司和太小而无法拯救的美国》作者:莉迪亚·德皮里斯、贾斯汀·埃利奥特和保罗·基尔 
 据《泰晤士报》报道，法雷尔给一名18岁的船厂工人开了一张罚单，原因是他超速行驶，排气装置不合理。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 他预计欧洲资本主义会自发地演变成工人拥有的合作社的市场社会主义。 美国民主在250年的威胁下|杰迪戴亚·珀迪| 2014年12月28日|每日野兽 
 她无法回应同事的善意和询问，甚至是非常温柔的调情。 悲伤:巴巴杜里真正的怪物蒂姆·提曼| 2014年12月19日|每日野兽 
 沃尔夫也认为，这部剧的构思似乎考虑到了除了性工作者以外的所有人。 抓住性工作者:A&E可怕的剥削伏击节目|萨曼莎·艾伦| 2014年12月19日|每日野兽 
 “我们以为一定是孩子们在玩游戏，”学校的一名工作人员告诉路透社。 塔利班:我们屠杀了100多名孩子，因为他们的父母帮助了美国 
 每个人似乎都对自己的分支的进展感到满意:温特是更快的工人。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 十个成年工人中不超过一个——至少可以有把握地估计——被雇用从事必要的工作。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 因为他一生都是一个伟大的工作者，“忙碌”或“本杰明·塞顿”会意味深长地表达他的死亡日期。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 约翰斯通先生是一个勤奋的工人，像大多数没有爱好的人一样，从活跃的商业生活中退休后不久就去世了。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 没有一个真正的工人，无论是矿工还是神工，会把真正的工作和抽烟喝酒混在一起。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。